屌你老母，時代革命你地真係當口號呀？

又話核彈都唔割
又話以眼還眼
dirty work有人做埋都屌
記唔記得2014年點樣輸呀？